深夜叫春，長文慎入

愛情真係一樣好複雜嘅嘢
愛一個人可以係會無條件咁付出
可以係為咗你愛嘅人做一啲唔會常理嘅事
因為愛情，我地會感情行先，但感情唔會幫你揀一個啱嘅人
明明理智話你知你同佢冇結果、你做到咁真係好犯賤
你都會繼續付出，直到你頂唔住要放棄
傷心後你可能會話唔會再拍拖，唔想再咁傷心
但冇耐又會出現一個人令你心動，你又會想拍拖，再重複以上嘅過程
每一次拍拖都係學習緊點去愛一個人，係學習愛情嘅途中，有開心有唔開心，當然有好多人可以修成正果，但每日都唔少人經營失戀、鬧交、冷戰，有幾多段關係係開心多過傷心？又或者真係可以和平收場？既然愛情/找對的人嘅路上必然會苦，點解人嘅本性又會要去追求呢

其實 我覺得每一次都係賭博黎
賭呢個人值唔值得我信任
賭注係我既愛 大獎係幸福既一生
如果你願意以小搏大
用你既愛去換對方既愛
結果係開心既 咁咪值
至於點解即使受過傷 都仲肯去試
我諗係因為你每次都懷抱希望 相信今次你付出既真心終會換來真心

唔使thx me ;)

但係愛情就好似個水杯咁
越經歷得多 杯裡面嘅水就越多
到最後 你遇到個好嘅對象
但係杯水已經滿左
你唔會再好似當初咁瘋狂愛一個人...

好多人為愛情痛得死去活來，其實為咩